[超趣傳奇] 五月十三日谷草九場賽日討論區VI

馬PO龍虎榜 (未計算13/5成績)
.0. 460
華可可 403
火屬性比卡超 127
緣盡愛未完 101
Win神Ho 99
人一世勿一世 98.5
被馬會屠殺 81
排球少年 72
最強藝人吳宗憲 71
Suis 67.5
Priestgod 42
陳曉明應教港隊 30.5
幸運快車 27.5
我愛金世正 21.5
芝麻糊加隻蛋 5.5
跟方駿暉贏大錢 -5.7
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
烽煙 -32.5
超能量化歡騰龍駒 -33.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -40
Scandalbb -40
單身楊明㫻 -40
寶高 -46.2
中出大俠 -51
尊兄 -55.5
Adnan_Januzaj -69.5
有村架純男朋友 -72
戚家隻狗喪彪 -80
張繼聰愛失踪 -80
Waikuku -80
Greenwood綠木 -80
玖寶 -84.5
なつめみお -95
時時精綵(馬王) -101.7
波利 -107
拿樸迪 -114.2
長井 -120
覓腸 -120
Grealish -120
冼毅力saint -122
星宮一花 -143
新力必 -148
不加思索畢加索 -155
金仕芬 -188.5
23_香川真司 -193.5
小川ともみ -200
奧書 -226
貓蛇 -231.5
晏菲路8號 -240
睇書 -295.5

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超) 輸
R5 慣勝積極 (尊兄) 輸
R6 南莊之歌 (香川) 輸
R7 智愛 (なつめみお) P $26.5
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)
W -$70 P -$90 Total -$160

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸) 輸
R5 奇妙日 (排球少年) 輸
R6 勝利威龍 (福逸) P$45
R7 喜勝駒 (人一世勿一世) 輸
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $143.5 P $142.5 Total $286

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊) P$15
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪) 輸
R6 同進 (烽煙) 輸
R7 電訊驫馬 (金仕芬) 輸
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)
W $94.5 P $-27 Total $67.5

Lm

樓下食屎

歡欣留住跑

who 1001

全民佳知咪撚再 3疊

笑死

Gel

hi

軍民歡

Who 1001

好能屈 1001自己咒自己X

中！

呢場點賭呀 痴線

1001買左咩，避一避

想自己輸8場

興惑

勁

施古臣巴打
呢場唔好買喇

落大飛

8場3

下一期星期六朝早11點?

樓下今場輸錢

買左1,3,12唔好燈

水戰龜

你自己燈

OK

Join唔到啦考到12點

明月落飛

紅麗舍！呀～

呢場拉姑真係派錢

又落

薛恩尾場比啲貨爭下騎豬王ok?

貓SIR 重心好計??
唔係妖騎wor 正

潘頓加韋達終於贏返場啦

好日唔留言 諗住入黎9噏下 點知自己1001

蔡明笑唔想俾人笑呢場就跑好ｄ

有冇試夜晚12點

屌
真係落飛

痴撚線真係可以勝完再勝?

你提議下時間囉=.=

=.=

1201

第一隻飛左
跑入黎真係跳樓

夜晚？

唔好呀

見到無人講告仔19倍就知要贏了

落飛死

講完點贏

軍民歡真係要靠潘頓

開條大熱黎見我

721

33333333

搞撚掂

叻仔 大摩

底出

大摩真係好癲

波健士

嘩 波叔

痴撚級真係底出

10蚊p中

屌 9百幾蚊pq中左

長供梗係要繼續供啦！

書蛇

球仔呀...

乜撚野美麗歡欣

屌 中左

美麗歡欣 3疊都有
點撚樣賭

好狗呀

波叔

睇書！ 3,12！

方蛇幾撚時死 ?
乜撚野勝完可以再勝

好彩保到個p

好撚頭暈啊

摩法幻影！

瞳曨光彩美麗歡欣

1。

真， 仆街

真係唔底出就唔叫摩狗

3-12?!?!?

點解蔡俊佳做左三季LIVE講野仲係好似含緊含得撚橡皮糖咁

回到940蚊

又爆

。。。

前景展望方面，礙於熟習環境需時，未有機會在本季四歲系列上陣的「興惑」，去季長期與歐洲三歲列強週旋，更曾力挫其後的尚盧利加廸大賽﹙一級賽﹚頭馬 NATIONAL DEFENSE，以及上屆香港瓶季軍「以身犯難」等駒，賽績水準相當，乃本地長途範疇的一股亮麗新勢力，絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標。

包尾

點到你唔服

明月光有跑過

唔撚信 笑死 必蛇

搞撚掂！柒俊ho ball

何妖

上個post講左

有買

有3？

活力勇士

摩頭又魔法幻影

近兩場前置係想點

暈撚咗 @拿蛇

我都中啊屌

仆你個街真係摩法幻影

波 賀兩個勁到

有 追過左潘狗

我正式宣布 何狗！

舒服 3p 3 8qpq

決定左尾場推落去了

咒一咒自己先中

水箭龜贏唔撚到

水箭龜個分真係到頂
今場唔係有個靚檔邊有前4

想知

屌 去隻冷唔去熱

3真係有

大摩屈撚到

跑咩

派我

又莎莎屌你老母

唉 捉撚到告仔 但輝哥無

痴撚線點撚樣賭踢

買咩

23倍 舒服

我都中

組二好撚超

咁樣早段快左 如果唔係w左喇
六環就咁斷左
潘狗直路咁樣打法 隻馬唔洗要
跑埋依場88

唉。。。

屌啦

福蛇

三疊都贏撚到 on99

咁就無左。。。不過中都唔方多

二組係咪提早派彩

捉漏柒俊

點解要呃我？

1拖 3 12 大大棍輸到仆街

到底邊個係騎豬王

神舟寶狗好好地轉物春倉

又冇w
幾時先上到正數

各路賭神教賭未呀
我直頭飛撚左

點會唔多 on9你買到今場 安慰獎都幾千蚊啦

巴打

戒賭了

我地好似第一次一齊買同一隻冷齊羊

3 8 都有
邊撚個估到12贏

尾場點搞好 頭好暈

好野

柒俊正氣

仲有幸福老鍋都去馬

幾驚你無買

閪呢隻

In kc we 7s

佳知同go gym 一齊死la

毒男爆呔馬主中空寶掛

潘頓跑快一步 收左錢啦。。。。。

唔怪得12有幾條QQP著格

摩頭
QQP拖我頓

艾力有無單T

500k一注

咁而家仲有無安慰獎

一鋪返哂黎

話撚左輕磅博 又唔撚信

我

點解要呃我？
我以為贏左。。。。

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超) 輸
R5 慣勝積極 (尊兄) 輸
R6 南莊之歌 (香川) 輸
R7 智愛 (なつめみお) P $26.5
R8 高瞻遠矚 (跟方) 輸
R9 超趣 (玖寶)
W -$80 P -$120 Total -$200

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸) 輸
R5 奇妙日 (排球少年) 輸
R6 勝利威龍 (福逸) P$45
R7 喜勝駒 (人一世勿一世) 輸
R8 水箭龜 (Poli) P$24
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $133.5 P $174.5 Total $318

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊) P$15
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪) 輸
R6 同進 (烽煙) 輸
R7 電訊驫馬 (金仕芬) 輸
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋) 輸
R9 活力勇士 (新力必)
W $84.5 P $-57 Total $27.5

味講左比你聽

尾場齊唔齊上齊落

呢場難喎 比較鐘意 2 6 11呢三隻

尾場頭馬係幸福老乜既話
我一世唔賭馬

尾場追數大法

其實有心思思過架
但諗諗下好似不忘初心好啲

你邊隻
我睇中既唔係冷喎
我頓同大摩

上

幾時戒賭？

好撚灰單T 要左7...

留名

幸福老貓

邊隻

Allin傳奇

岩呀 由其係仲有倍率果時
唔好斷供好D

一組

我中12

原來第二關已無左

仲有底出

可哥搏得就搏 跑唔贏一回事 隻馬好fit3檔 最佳冷馬

拖左紅麗狗 軍民歡 興惑

今場陰勁年

始終試過好幾次斷供就來料
呢啲錢唔哂得

輸嘅唔講？

輸100k

大醇威星期日繼續

唔信再贏

你3吹奏左咁耐唔全餐 傻豬

今日收手

雷公鑿一放到底呀!

仆街 傳奇做乜做左標題馬

大户狗撚到

？

次次買全餐開熱既倒輸

9 11 qpq啦

尾場求奇冠鋒wp算，意興闌珊

你唔覺佢把沉聲好鬼正咩

一棍可以點賭

波仔cup騎王

好嬲好嬲

巨額過關牙拉win

再般拉Q

唔比廢老追數

唔係掛 成日立flag 踩隻馬笑鳩隻馬 跑出又收晒皮咁

冠鋒

Allin左啦

廢老只識買佢地 有撚計咩

幸福老撾一出即贏呀！

我覺得應該都係雷騎

潘頓1檔後上，又準備拉馬

Allin咩

今日告係有

柒俊而家跟告狗搵食

寶高我發現我地同路賭大健士都勁中

何妖尾場拎個w好無

咁算啦 海島材子

紅粉彩影

上場60 倍

覓腸今日點

PRESENTATION唔合格
同王若舜一樣

50分後見我上唔上水咪知

唔撚諗啦
好計全餐算

直鏡果陣含住撚咁講黃金包箱位 正到

爛賭二

雷公

我摩迷黎 基本上大摩所有都會認真買

搞掂埋個尾場先

潘有p就豬王

咁你又上黎呢到
又唔係乞你錢on99

傳奇

我屌你老母潘 食撚屎
掛住你失控了

大摩呢兩個月發神經咁隻隻打針啪藥

無聊上嚟 點知見到你

你今日掂啦 精選都有

好計拖傳奇雷公
All in
唔中戒賭了

點解要傳奇

想死

南區寶有多win la
佢認真谷馬姐
咁多新馬都谷到 勁撚到

精選埋單贏5毫子咋喎

得獎者

仆街笑死

真係要睇住大摩健士

嘉才

有力屌女=有活力=活力勇士

大摩用佢 真係益佢
薛恩含啦

幸福賓周

老表醒

屌 係咩馬

印象中，冷門贏完第二次熱得濟反而無
利申：輸咗幾場隻仆街，呢場唔買梁家俊

假希望

超趣？

常感恩換啦屌

哭𠹌左成晚

出山

換左潘啦

諗住拖2隻放炸
驚雷公發神經唔放
你有咩推介

zac purton 24/5

想賭超趣

我都係冷馬搏雷公 其他心水都偏熱

點解你會賭返畜生

晚晚3p =活力勇士

新力必

雷騎豬係未已死了

雷神閪左成日食番個尾糊好嗎

屎忽痕
好耐冇賭

波仔幫大摩幾多win 黎左咁少時間
薛含啦

尾場又大摩？

我老豆係咁打比我叫我買嘉才 舒服仔冇理由騎足一隻都冇影

City one

尾場有無feel?

好出奇咩

超趣

谷左馬 呢隻

岩岩留意到傳奇冇紮後腳
係咪有咩啟示

佢賭馬係賭呢啲睇騎練出馬 果日出足果啲佢會吼最後一隻

講白啲

户口錢all in左 輸哂下次又要大法

想你中

可以飛

呢隻唔谷 留黎冇用

真係純粹見到佢冇紮後腳
今季好似出親都有紮

幸福 嘉才qpq

長期fit

迷雷都冇好下場

Tony anyone

跛埋

户口皮幾野訓能左

潘了

注項紀錄時間 :22:44 13-05-2020列印
注項已被接納 : 1
交易狀況交易編號投注類別細節金額
1 接納

6208 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第9場 連贏及位置Q
3 傳奇
5 超趣
9 活力勇士

陳蛇ok？

買jor........

上場60倍唔識買 今次一於追寶尾!

又係方嘉柏閪到尾場用潘頓

賭潘p又追唔番 w又驚第2

9>11 10 1 6

岩岩now 668沈國成係咪唔小心爆左粗？

大注咪得

傻既先買陳蛇

正唔駛騎隻慢閘流鼻血既

希望覓腸贏到

1號啟示 要埋

必 咁快收到風

牙圓蛋陣必有一場
請好好記住這個定理

777777777

試閘換咗

贏啲錢賭德甲 角大

黃俊

陳蛇

唔係口罩波咩

想得獎者當幸福老撾賭

怕唔怕又半x全x

屌

2 5 6 11
咁熱條t都唔方好分

14-14

柒俊要醒醒定定
好難拍到告仔馬頭

未睇
星期日all in 果隻啦

驚隻7會變奏 內欄塞死

想g...........

春花秋月都出返黎

9 10 11 12

陳蛇落飛第四啊

你係咪睇錯騎師？

信佢真係聽揸兜

幸福老過=孖寶兄弟

6 9位置q

+2...

駿皇綵

大摩一開爭冠mode 真係好能癲

鄭 金剛石一出就贏
泥地

要同生共死了

一棍 買funny

我要星期日果隻

冇減分點贏

超勁

幸福老撾搣飛了

柒俊

賽果係...............

7777777

5 7 6

搞掂，埋齋 超趣

跟太前

幸福老撾留到咁撚後...

冠鋒跑得幾好喎

真係外疊贏晒

嚇死以為12真係有

賀sir勁到

陳蛇係咪要驗腦
根本應該佢贏

中

針 戒賭

幸福老撾屌你老母
上場唔係爆得好開心嫁咩?
爆上黎呀嘛屌你老呼
含撚啦柒俊告狗

賀蛇騎王！！！

...

轉彎都唔郁
弱智

華人一哥走去捐內欄

賀蛇九成有得長駐啦

針

咁樣都頂唔住

真係外疊贏撚左唉

早知跟你書蛇

賀同薛都係11win

有冇7

超趣真係一唔供就有

牙頓又係到省 博內欄

又輸哂

一睇就知潘頓無 轉彎都仲唔騎

13好愛陳sir

今晚大勝日

好爽喔

玩大外一氣 一定要買賀蛇

雷狗搞乜撚 全程捉到實無撚跑過

冇錯

咪係 大注win冇咗
中q有鬼用

乜撚野幸福老乜
原來傻閪嚟

買左雷公好計

獲獲都賀銘年尾場大外檔過哂
同利敬國一撚樣

有人燈完7俊埋到告仔碼頭
即刻慢閘再入面塞比你睇

賀蛇跑得超舒服

賀sir騎豬王

仆街 超趣串左潘qpq
比陳sai殺撚左

埋單+$20

變奏喎
點知前面加速

唔知以為睇緊自己留言

潘狗我屌你老母臭閪我撚柒鳩咁樣嘅輸入屌你老母冚家剷
咁你有冇食撚屎有時有啲眼濕濕屌你老母派貨你們

準備了

賀蛇騎豬尋日幾倍

邊度可以買起何妖

賀蛇後上

買左潘騎王
輸死

原來唔紮腳係走得唔順既象徵

冠鋒都近

呢場我講返句公道
佢係跑假

失控

真係賤種黎

落緊護級組

愛你
終於失控

金鎗可以

今日我老友都收檔 比個p你算好
擺明跑假

三叠焗走啫 唔算變奏啦

屌喇星潘狗

又失控

潘頓柔撚到呢

話左唔撚再賭畜生

尾場追返少少 -2000

潘頓屌你老母肯定冚家剷臭閪咁撚樣都輸比你㗎你自己搵到人買撚左你星期三主場 屌你老母係咪我撚柒鳩屌你老母人哋未
嗰陣時諗都幾好屌你老母食撚屎潘頓屌你老母肯定冚家剷臭閪咁撚樣都輸比你㗎你自己搵到人買撚左你星期三主場 屌你老母係咪我撚柒鳩屌你老母人哋未
嗰陣時諗都幾好屌你老母食撚屎

。。

拉跑乜？

阿般又跑假 柒俊又跑假

臨尾果幾下唔係佢贏左啦
不過陳sir係得咁多架啦

屌唔係見紅粉彩影係陳蛇騎應該會買佢...

呢隻未夠班

今日場場比韋達頂撚住

紅粉彩影比人打劫呀

好耐冇賭錢都係心靈投注
買就唔會中

鞭都無落 幾癲

屌佢老母個屎眼屌佢老婆個臭閪含撚賤種潘狗

尾場中呀，中完都唔夠個本
等開德甲可以戒馬了

輸比美麗歡欣 無得講啦
唔會中到啦

買賀蛇就係想佢後上嘛

銘年騎師王！

多謝陳蛇頂住第二

冇揸入去塞車算係咁

有啲暈

成日汁左70.6$

買莫蕾拉就開潘狗
買潘狗就亂開

真 結果落到咁

軍民歡第3咪好囉
屌

我屌你咩7俊
你幸福當童龍光彩跑起碼有得叫下

何妖讓磅賽跑低五分

柒俊跑真 本身廢

平時走好位啦 騎乜撚

幫手屌埋陳蛇
利申冇買

潘拉騎王買曬
點知係年

反潘手足召喚了

Yo 巴打

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超) 輸
R5 慣勝積極 (尊兄) 輸
R6 南莊之歌 (香川) 輸
R7 智愛 (なつめみお) P $26.5
R8 高瞻遠矚 (跟方) 輸
R9 超趣 (玖寶) W$56.5 P$18
W -$33.5 P -$96 Total -$129.5

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸) 輸
R5 奇妙日 (排球少年) 輸
R6 勝利威龍 (福逸) P$45
R7 喜勝駒 (人一世勿一世) 輸
R8 水箭龜 (Poli) P$24
R9 傳奇 (有村架純男朋友) 輸
W $123.5 P $144.5 Total $278

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊) P$15
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪) 輸
R6 同進 (烽煙) 輸
R7 電訊驫馬 (金仕芬) 輸
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋) 輸
R9 活力勇士 (新力必) 輸
W $74.5 P $-87 Total $-12.5

sor過左2個禮拜我都未嬲完個場

韋達一個人教兩個新仔騎馬

同我堅定不移反莫蕾拉

我唔撚使食飯牙屌你老潘

心血少D都唔得

前面唔快 出閘慢一慢跟住拖落尾 入彎都未郁手 正柒碌

失控始祖

賀蛇後上 真係要買
咁快11win

16/05/2020 (星期六)
南韓職業聯賽 尚州尚武 對 FC江原 16/05 13:00 南韓職業聯賽 FC大邱 對 浦項制鐵 16/05 15:30
南韓職業聯賽 釜山偶像 對 全北汽車 16/05 18:00 德國乙組聯賽 奧厄 對 辛特侯遜 16/05 19:00
德國乙組聯賽 波琴 對 海登咸 16/05 19:00 德國乙組聯賽 雷根斯堡 對 基爾 16/05 19:00
德國乙組聯賽 卡爾斯魯厄 對 達斯泰特 16/05 19:00 德國甲組聯賽 奧格斯堡 對 禾夫斯堡 16/05 21:30
德國甲組聯賽 多蒙特 對 史浩克04 16/05 21:30 德國甲組聯賽 杜塞爾多夫 對 柏達邦 16/05 21:30
德國甲組聯賽 賀芬咸 對 哈化柏林 16/05 21:30 德國甲組聯賽 RB萊比錫 對 弗賴堡 16/05 21:30
德國甲組聯賽 法蘭克福 對 慕遜加柏 17/05 00:30

佢轉彎衰撚過田雞
你睇佢同賀蛇發力點的分別

買Q W嗰班死曬
方仔無 佢都肯返個p 比返大家有杯奶茶錢

跌到69分都仲未夠班？

Same 上場拎4分 或者今場跑第二都夠
偏偏輸鳩埋...

二組

我一早暈撚咗

我係到奉勸大家一句
馬場尾場真係好多黑天鵝
我地唔知d大畜牲騎d小畜牲既情況係點
所以咁多位畜牲都投注既時候
切忌孤注一擲

R7 R8 比何妖搞到失控
尾場 又入錢
賀蛇同大健士 2簡1 簡左後者 今日又-1500

巴打自己無買咩？

Me ok?慘中潘拉

yeah

有冇一半係包尾爆上去

諗落趣系呢件衫同我頓關係非淺

傻鳩俊 仲走去捐內欄 條友真係腦生草

賀蛇夠正氣
唔似得d杏家燈咁西鐘意轉灣去飲啤酒

好撚柒嬲屌你老母潘頓幾撚時死呀未見過一個騎師咁撚賤種 廢果班都算 賤種呢下真係好撚谷鳩氣

我條q過關就係
勝利風範喜勝
水箭全民
超趣好計
唔買何妖都普通獎

今晚輸一百😭

角大

我屌你老母潘 累我失控蛇輸到無錢食飯

去ifc樓下講了要

好鍾意你個名 巴打

賀蛇後上
摩健士跟前
以後識賭了

馬PO精選今日算好威水

佢d後上勁到癲 300米先開始打鞭谷上去過哂所有馬最後贏個馬鼻 計得準到

好彩今日潘頓 高賠率買左少少
平靜落嚟拉嗰啲1.3 買成個月人工落去 都開唔到

講笑咋 我都有買錢 臨尾直接買埋佢獨贏

屌你潘頓 反正都輸 俾個p 黃俊都好呀

一定有

跑完尾場就會有好多cd-rom上水

情趣

加埋隻馬咁好勢
平時出左灣都Gel緊頭

可以當新阿國
不過一利內欄前置就gg

田可以死番南非

係
波仔出閘奇快

你已經賺少左幾日錢

陳Sir 6分 pounce back

我都嬲既
我w都好大注 我成個星期訓唔著

香港地真係買樓好過賭 求其買間上車盤 一年千一百萬

大奇蹟日

回家波post未？

我都有 尾場贏返哂

10 1 100

退出馬po
都係波po舒服啲 唔洗比畜生撚

報數
-200

陳蛇都有第2，好計無p我就係㩒lift等人嗰個

上星期手耳 打假 嬲到失控

華將真係撚屌，冇個似樣

Ms

2組贏咁多今日勁中

屌你老母柒俊
又係度食撚曬屎咁

西頓 推兩野 過終點 兩下反手鞭就算
騎到p都唔想要咁

薛恩 10 39 32 27 32 355
賀銘年 9 5 6 6 6 81

跑90場就已經贏11W

迷年黨

柒俊捐入面嗰陣球仔望左佢一眼
都唔知係咪想閂佢位

未轉完彎已經好似跟唔到咁
平時gel撚左

佢呢隻趣有鋪都跑到更好心機

半8全9

過冷河啫
好計三班起碼有一win係手啦

睇落似想放俾人贏咁

個心好痛， 個第四比潘狗打到隻馬死頂住左

Shit恩蔡狗

唉追返條567 成晚無撚賭過

多得單挑

@單挑冠軍

[三生好運好運多贏] 五月十七日田草十場賽日討論區I

柏達邦角大轟！

賀蛇騎豬王cashed

久違的馬PO失控

貌似未上口 假象嚟
臨尾分幾野韁 隻馬都標上嚟

一隻都唔撚中

迷頓太多
迷年太少

天天向上差少少

雷根三格

0
次次尾場推落去都失敗 屌

下場再冷d

9場中 1W4P
咁都賺2舊幾水

傻閪大健士
一係就亂尻咁衝上黎殺曬
一係就摔極都唔郁

Me -1300

有無得告潘虐畜 阻撚住晒

-3000

不要再說了
呢場我無買3,4重 4連
個頭好痛 如果好似平時咁買應該中到癲
頭4名 有3隻我QQP互串

我正數

星期日抖抖先
我等谷

美麗歡欣果度呢?

有冇人派
潘拉慘4
陽明滿滿排4

星期日買周蛇

個到都好多架

咪推左落尾場...
勝利威龍就推落勝賢度仆街

我夠係

好撚好分
4連都成皮
好撚想死

呢啲情況我一定要保持勝局為大前提
就算尾場我話推其實我都係買左百零蚊
果日個結算好重要

早知六環四隻正選
尾二fill哂
咁就100萬6寶

我一贏就cash out個本賭算

好計Q都冇......

呢樣我唔同你
我以保住唔輸錢係大前提
賭仔心態 想推大D
其實美麗歡欣我贏唔多
執1W3P 同埋10蚊PQ 咋
因為勝賢輸左贏果D 所以無乜本落注，如果唔係我會買多幾個彩池

真第9場派彩4千幾 我尾場都係賭番200

贏谷輸縮係正常既
但我自己來講要睇時段
賽日上半場食到冷野既話 下半場繼續推冇所謂
但好似頭先咁 第8場中完 得番1場
就一定保持勝局行先
大佬中一隻廿幾三十倍你估易架?

馬場大賤種一定係潘頓 隻手閪撚到

賀蛇買佢果場唔中 最尾2場又有
生日都要針

都岩既
講到尾，最撚衰勝賢冇左個P
好憎死蔡頭

大注左潘狗騎豬王...想屎

蔡頭呢排真係食屎格局我都比佢搵笨柒搵左幾劑

咁都食唔到真嬲

買馬真係好難

落飛又唔掂
幾十倍又唔掂
外檔又亂哂籠
內檔一樣冇
佢想點啊?

呢排佢同史忽long食左屎

雪戰神駒先過撚份
霹靂狂龍果單佢都未找數比我

史忽窿斷完之前果9連定10連紀錄之後就係一篤屎咁

屌呢兩隻我都有份 雪戰一冇買就去 後面個隻搶乜9呀

雪戰神駒我季初泥足深陷
幾次求佢尾場救命都冇

我都係 點知黎谷草60分入Q

潘頓今晚貴精不貴多

賀蛇跑法單一